今季利= 鋓 最高身價龍門 最強中場 最貴後防

西利西利 金錢足球

仲有世界冠亞軍中堅

呢個算當今最強

仲有最強短人

沙沙沙組合

沙基狗

今屆8冠利了

冠軍中堅有邊個?

比最勁個兩隊用緊

最高身價咩？

又做唔到最早身價 屌那星

高

屌你老母

希望班利迷唔好再講到自己隊波冇錢唔夠人爭好球員

最高身價老母

咪撚再推 樓下留言死全家